係珠海買座鬼城當公屋俾班腥港人住有無得諗

平過自己起